埋單英文點講

同d外國返黎朋友食飯，埋單聽過佢地講‘check the bill pls’
想問下咁岩唔岩 仲有冇其他講法

i am going to kill you

buy the bill

Yo check
Yo check it out

bury the bill

Bill gates

gimme bill please

I pay the bill by bus

係外國
can i have the bill please

冇問題

1. Check please.
2. Can I have the bill please?

get marry

唔使講 舉起手指圈兩圈

no check forever

To Conclude

may i 埋單, please

Check plz

Kill bill

pay day

take the bill
check the bill
have check

通常做手勢就得，唔洗講

show me the money

Burry single

thank you see you next time

I leave now
How should I do

get marry with a kong girl

bill check pls

bill please

i check the bill by bus

lets get marry

check the bill please
check please
bill please
國際手勢

埋單=want me to kill you?

mai dan pls！

Marry you please

I give u fuck ok?

No pay no pain

mind the platform gap

Check

finish it

the check please

pps pls

Wei

I give you two choice

I leave or I kill(bill).

kill him

お勘定お願いします

一個咁簡單既post 都一班人攪事

#認真上連登

Me chinese rich.
Give me the bill and I million pay you know me rich chinese.

marry me

I go to school by bus

mai dan

I knoe thai hand
KO you you son of bitch

Check please

Fu Wu Yuan!!!!!!!!

shut up and take my money

Hey, check the bill ok ma？

I fuck

I am going home

Check the bill, please.

Take my money, bitch

服務員!!

marry me!

Kill please

Friendly 到

execution please!

開係創意台就由得你玩姐
學術台都咁

your wife’s son is not yours

You pay.
I didn't bring my wallet.
I have no money.
Thanks for the meal. Bye

I no pay la, you pay la

Bitch better have my money

Bury the single

Bitch please
加個玩弄佢粒lin咁既手勢就perfect池

Check, please

Bury the bill pls

Free of charge

Get married

Close file, please !

Excuse me, please help me burn the bill 之後轉身出門口

I cannot eat your pig but I will still marry you

Give a head

Fire in the hole！！！！！！

I have your baby

mine down

Check the fxxking bill , please

Check the bill please

I give money

May I have the check, please?

Maaidan

i'm your boss

お会計してお願いします

手轉圈
Shut up and take it($), no changes

大笑左出黎

No pay or die

喺日本試過 無用

文盲唔識英文？

Check Out!!!

I pay the bill la!!

marry the easy kong gal

而家喺學術台問問題嘅post頭幾個留言好多時都係假膠鳩答，而偏偏呢啲comment最多upvote

May I wash the dishes!!!?

checkmate

Allahu akbar

excuse me

埋單

thank you

利申： 真人真事

服務員

Stinky Pussy

Bitch please gimme the bill

I Kill u Mother fucker!

checkmate.

My down

we finish lu~

Check bill
Kill bill

Hi bill

Check out la
桌 牛 嗱

佢地會即刻俾張單你埋

Eps please

check mate

kill bill!

How much

就係咁 加多句 標plz

marry

Kill bill !

check
can I get the check
加唔加句please就睇佢service

btw: 美多數用check 歐多數用bill

支那mode:

can i buy your invoice please

Bury single

手轉圈其實係清走枱既野
手寫字先係check the bill

KILL BILL!

main daan plz thx

不過好多人都係轉圈做埋單 都係約定俗成

I go to check by bill

Come here, I give you money

Chick plz

直接拎張銀紙出黎就明

bury 1 3 5 7 9

I give u money,then i will go outside. u hear me ?

How much?

i go to school by bus

check out

kill fucking bill

好C朗入球慶祝咁？

buy down thx

我有三棟樓

kill bill

Check the bill 其實唔啱
因為check 同 bill嘅意思一樣，如果夾埋一齊講變左重覆

正確講法前面巴絲都有提到，可以講：
Check please
或者 Bill please/can I hv the bill?

round up

1. May I Have the Check Please.

2. Check the Bill Pls.

3. Excuse me, Check Pls.

我自己用1, 同3 會多d. 我好少用Bill 呢個字.

申利: 前美加撚

I want more

Check La Diu

我識蔡李佛嫁

Fuck your mother

Wait me come

strong post leave name

my down

做個X字手勢

Thank you

Yoyoyo check check check yo check check yo check check

hello , i am bill

Check please / bill please

Check the bill please
提一提你 係外國食飯 無論係埋單/嗌野食 都唔好舉手 淨係可以用眼神

Child登真係child登 埋個單都要問 google都唔撚識

服務員！How Much?

check my stick

服務員兒!!!

Bill bitch

My single

Take my money!

笑出聲

bury check

Kill me please

正確是 Fuck you please

Check
Bill
好似話唔可以加埋一齊講

how much 1 q

Bill please

Payme

Bill gay

check the bill 我都聽過，真係笑死人， 同 thank you you 無分別

Give money

bill or mum

bill new

Just take my money

我開個咁ge post咁多人搗亂好多00後

Child登

can we have the bill please?

咁都唔識真心咩

舉手講個check就ok啦

Take my money